有冇windows 10用家mouse lag/input lag

最近windows update完就係咁
所有mouse acceleration 都熄哂
usb 3.0 port wired狀態mouse input lag 仲大過bluetooth mode
做乜撚嘢